(加稅）建議開徵富人稅

為保財政穩定，減少赤字。我建議向有錢人徵收富人稅，凡資產多於 5000萬 富人(以家庭為單位)，必須每年向政府繳付其1%的總資產作為稅金！

咁就唔怕有赤字啦！

直接解散九成政府部門同服務，只留稅局，醫院，消防，路政。其餘完全放棄管理，機場私人化。咁會唔會簡單d

最後個名叫富人稅
遭殃既都係底層

乜你會覺得有錢佬啲錢會落自己名？